[DIY] - 有無人有興趣自己整個玩具?

要精美的玩具你可以上一頁了.

========

細個時去診所, 見過一個靠地方吸力左右滾動的玩具.
現在大家好想要一個.

草圖

材料亞加力膠板, 5mm厚.

當然呢個只係草圖, D邊邊, 支撐, 好多仲要修改.

玩法:
- 放圓碟在左右兩邊, 原碟因地心吸力, 左右移動, 啱晒強迫症D毒X睇到佢停

設計重點:
- 畫可能增力左右滾動的次數
- 圓碟材料要夠重
- 圓碟滾動切面要相對少
- 滑道要平滑 (廢話)

擔心:
- 亞加力膠板會變形 (可用8mm原板, 或薄一點金屬版, $.$)
- 腳架支撐不夠力 (可多幾隻腳, 但不美觀 : ( )
- 設計錯誤, 不知滑道的深度 (現在高低點差距1cm, 長58cm)

大家有無咩意見/提點?

心呀文盲.

大個呀, 唔係大家呀, 唔好老屈連登仔

畫=>盡

參考下

呢個就係我想要的, 但係想再長一點, Orz.
等我研究一下, Orz

原來無電好咁快停.....